依家停晒工， d 工人無工開， 會唔會出嚟示威話政府落order停工阻工人搵食 ？

依家停晒工， d 工人無工開， 會唔會出嚟示威話政府落order停工阻工人搵食 ？

話鬧毒果好爆料搞到無工開

民智

之前成日示威話立法會亂拖延批錢阻工人搵食嗰喎 ？

暑假休會無budget

陳健波今次會唔會幫手出嚟扯頭纜？